最暴力嘅文宣戰略

準備好1-2份文宣設計
內容係：本店支持香港政府、香港警察止暴制亂
畫面：開鎗、暴打民眾

玩法
1）去店內詢問店員，該店鋪立場以及是否願意貼上該文宣
2）自行貼上並離開（保護好自己）

影響
1）有助市民罷買行動
2）清晰店鋪立場
3）如該店撕走文宣或拒絕貼上，可大肆宣揚

大家點睇？

有得諗

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

推

解釋下點解冇用？

人地見到間銀行變做燒豬咁

做幾撚多文宣都冇用

唔好，唔同意step3， 人哋唔痴就又得人，可能人地本黃店，但都會唔想痴

文宣可攻可守
我個戰略係攻
將黃藍商店歸邊，直接影響店鋪營利

你指嘅文宣係守
為前線解釋行動，作辯護

如果反對裝修店鋪，可以去出面討論

如果無左step3？

ok

blocked

三個負評 解釋下好無

歡迎進入香港奇妙夢幻裝修之旅
貼到佢成牆都係

反對，我哋唔係文革，唔可以迫人表態

呢度只係討論如果大家唔可行咪算數
行動需要更多創意

我唔讚成民粹，但貼上後，可以令大家知道邊間係撐警暴